[高登新聞台獨家] 踏入2020 台北101大樓被空襲 國軍出動還擊

【武統台灣】踏入2020 台北101大樓被空襲 國軍出動還擊

日前中國共產黨軍官楊言2020年前耍武統台灣，當我們以為中國會「走數」時，踏進2020年一刻共軍終於打到來，台北101大樓陷入火海，市民爭相走避，國軍出動迫擊炮還擊。

本台記者萎任政、嘉義雞肉飯台灣報導。

【時事台】[Bin C]陸退役中將：2020年前武統台灣

#虛構內容
---------------------------------------------
如果想支持高登記者，歡迎大家以單次／月費贊助形式捐款畀我哋。
詳情請至：

西門町炮兵已準備就緒

幽默唔識搞就變on9

掉！叫亞扁出黎得啦，佢係子彈打唔死架！